元朗yoho呢排好多烏蠅

有無人知點解
一二期周圍都有
二期近輕鐵入口成地下都係
商場入面周圍飛d麵包又比烏蠅嬲住

仲好多蝗

牛屎地方緊係多烏蠅

臭河上蓋扮豪宅
仲要一落樓下就俾蝗撞

隔離係地盤 唔多就奇啦